我老母今日同我講點解依家啲後生出街唔化妝

佢話講真呀，咁多人出街影人相，
做咩啲後生人唔化下妝先出街，
畫粗條眉呀，加返幾粒墨呀，打返高個鼻
成日話人化妝呃人落妝認唔到人，學下野啦！

聽完佢講，我覺得又好似幾有道理

天氣凍 著多幾件仲容易~

我冇野講

Push